有冇人知乜野叫皮皮蝦 ?_?

個FD成日講皮皮蝦
講完自己係到笑
究竟有冇人知係乜黎

我都想知

ihgdedruiu

?

都唔係傾計既=3=

解釋下有咩好笑

做乜負我

你知又唔講

邊個負我

出黎啊

你打5P字

咩叫5p字

自己Google啦

唔要

唔
要!

不如你講番咩係皮皮蝦先啦

me都唔識=3=

快啲睬我啦～

發現有隱形負評

宜家咪同緊你傾計囉

真係好

正評自己可恥呢～

我對你最好嫁啦

點解你唔google皮皮蝦